搬去政事台?(35)

學獨聯都幾撚無恥

LIHKG @ Android